[WIN7] 求救 硬盤 沒有存取權限

條女手多多整左我個USER權限設定全部拒絕...

點樣先可以設定返可以存取...

Admin都唔讀得嘅話可能係壞撚咗

賣咗你條女佢

盤你老母

佢話佢set 左全拒絕

咁試下隊落第二部機到

比返人啦

用硬碟管理程式睇下

去百度問啦大陸仔

俾返部機人

用linux

比返部電腦人啦，
一係你叫你條女拍片話係佢整，咁我地就信

有無app name

用 linux

小畫家都可以set無白底

認真
cap成咁有咩問題？
睇到咪得囉
又唔係細張睇唔清